大家食番石榴食唔食中間

如題

我由細到大都食 岩岩rmmate食番石榴整走左中間 話食左會肚痛

食中間幫手清腸道黐住嘅大便
即係同食高纖維嘅食品作用一樣(其實番石榴就係高纖食品)
食完要飲多d水先易排出

中間先係最好食
買完翻黎有咁耐擺咁耐
擺翻個𡃁兩個禮拜，等到啲香氣由入面滲出黎
一切開，嘩！啲果肉同個心一樣咁軟林林
一咬落去介乎果凍同漿糊之間既口感充斥住你嘅口腔
咀嚼嘅時候要輕輕力，唔咬爛啲核，妹下妹下用條利咁將番石榴肉團推向口入面每個角落
吞左之後仲要呵啖氣聞𠴱陣清新哪果香果

但係台灣𠴱隻硬過石頭
食唔過